##### Сервис уроков

###### Основные функции:
- получение списка всех уроков
- получение списка уроков по учителю/ученику
- получение списка уроков с фильтром (в GraphQL)
- добавление нового урока по предварительной заявке и без
- редактирование и удаление урока
- редактирование времени проведения урока
- запуск, останов и отмена урока
- получение списка учеников, записанных на урок
- получение списка учеников, присоединившихся к уроку после его начала
- запись и отписка на урок для учеников
- присоединение к уроку для записанных учеников после его начала

###### Жизненный цикл урока:
- создание преподавателем
- урок открыт на запись учеников, пока количество записавшихся меньше максимального для урока
- ученики записываются или отписываются
- пока урок не начат его можно удалить или отменить
- если количество записавшихся учеников меньше минимального для урока, урок невозможно начать 
- если урок не начался в назначенное время, он переходит в состояние expired
 - в состоянии expired на урок нельзя записаться, его нельзя начать
- можно перенести время начала урока, и он перейдет в состояние открытого для записи
- чтобы начать урок, необходимо выполнить специальную команду, указав ссылку для видеотрансляции
- после запуска урока записавшиеся ученики должны к нему присоединиться
- после присединения к уроку, ученик получает ссылку на видеотрансляцию
- чтобы окончить урок, преподаватель должен  выполнить соответсвующую команду
- если преподаватель не выполнит команду окончания, урок закончится автоматически по истечении указанного времени

После создания урока, при его изменении/сдвиге преподаватель получает письмо на почту
После записи/отписки от урока, а также перед началом урока ученик получает письмо на почту

Управление отправкой почты и отслеживанием состояния урока занимаются специальные фоновые задачи.

В сервисе предусмотрено 2 апи: без авторизации и  с автоизацией
Для проверки REST API в проекте Lessons.Web в папке API есть файлы REST API1.json и REST API2.json  с тестовыми данными 
для запуска в Postman
